有冇人學過/學緊泰拳

想聽各位分享下 同埋出去學個價位大概係幾多

lm

有 依家可以一拳一個了

學左年幾 500蚊12堂

因為啲教練垃圾

你係學生先會咁平

留名

我觀塘果間d 教練幾好wo, 其他分店唔知

上緊620。4堂

我直情見過啲有啲撚樣叫個學生坐係到純粹伸直手咁打one two，又唔係做個腹又唔係練動作，唔知係到做乜尻

想搵間認真學到嘢，諗緊KM Sports 或者永輝拳會，下星期應該會去試堂
有無巴打學緊可以分享下講下上堂流程？

富德啦仲諗

打左2年 好撚貴
780 4堂

富德好撚多人

有無邊間無咁多人？

睇你邊間

fac

醒目喎
快啲嚟做我師弟

市區果幾間都多人啦

有無d拳館星期日都開班？ 星期日好撚悶

你呢d垃圾出到黎
我一拳一件

元朗青聯
利申冇打好耐

我打580 4堂

我打開個間就一人一包

邊間咁正 ？

有間係觀塘一至日都開，之前係嗰到玩過一排，教練都好有心，個名係葡文嚟，好似叫Raíz martial咁上下
利申經常ot已經冇再打

韓焯堅？佢真係好撚大隻，不過教新手有d hea

韓焯堅幾時變左fac

邊度 求介紹

保昌、KM Sports、永輝、周比利
有無巴打學過/學緊？

hanuman

我打果間都一人一包

人我都係打ㄧ元朗青聯

幾錢一個月？

第一次係高登聽有人講KM Sport

你最後去左邊間？

最後都係富德打住先

巴打係KM Sport 打緊？ 想問下環境點？

邊間富德

平，環境唔雜，都算大

不過個性質唔同富德嗰啲，佢唔係一堂一堂咁上，佢係6:00-10:00任你玩
（周比利都係咁上下）

你第一次上，會有人教你啲基本嘢，跟住你有嘢唔明就問下啲師兄，大家都好樂意答嘅

不過如果你係鐘意富德嗰種有人係身邊點住你要點做，咁KM呢類拳館就未必啱你

咦唔錯wo 我唔鍾意俾人一路望住教 想自己練下

估唔到有人會鍾意呢個模式
（雖然我自己都覺得咁樣唔錯）

咁想問下 佢點計錢
我係富德玩左一個月 但好似學黎學去啲拳同腳都輕飄飄 重要手腳好痛 唔知點練好

又輕飄飄又痛，打左有無一個禮拜

打左4堂咋

一個月打得個4堂 仲要用”學黎學去”呢個terms 心諗做乜鳩

成人$600，學生$500，連埋啲衫褲你預$1000內

逢2/4/6，6點-10點任上

開頭練係咁，其實公道咁講，富德出黎啲拳手幾好

當然都好睇你邊間富德，巴士你係邊間富德玩？

sorry囉 但見啲人打得好輕鬆 覺得自己好廢 明明已經好出力打

依家係大圍 巴打你去開邊間？

BTW 想問下KM Sports 係完全由你自己打定點 有時自己打得唔岩都想有人糾正下